林鄭話落區係引蛇出洞

雜種話要繼續鬥，林鄭依家黎讓步？
同班高官落區玩大鳴大放，肯撚定係引人出黎圍佢，繼續大圍捕
捉到冇晒人為止

9月8日晒佢冷，要佢區都落唔到，落枱啦撚屌

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推1/10

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

千幾個人放左未？

自推2/10

采佢都晒鳩氣
要乜野我地一早講晒

繼續捉